箍煲失敗 割頸綑綁15歲男友8小時 18歲仔自刎

箍煲失敗 割頸綑綁15歲男友8小時 18歲仔自刎
2017年03月16日

【本報訊】粉嶺軍地村發生同性戀情血案，一對分別18歲及15歲的男男愛侶情海翻波，18歲青年前日傍晚持刀登門箍煲，其間遭拒愛情緒失控，揮刀刺傷對方頸部，其後更用膠紙將對方封口及綁手綁腳，8小時後事主母親回家發現兒子被人反鎖屋內報警，疑兇激動地當着警員面前舉刀自刎受傷，雙雙送院搶救。被刺少年疑失血過多，目前情況危殆。 記者：謝志輝 姜偉康 梁瑞帆

涉嫌傷人被捕18歲青年姓劉，叫阿生，與祖母同住秀茂坪順利邨，他患有專注力不足，正接受精神科治療，並需定期覆診及服藥。劉多次因成績問題轉校，16歲才升讀中一，在馬鞍山一間中學讀書期間，認識一名15歲姓盧男同學，並發展出同性戀情。

■18歲疑兇在醫院由警員押回病房，其頸項有傷痕。

■遭刺傷的15歲青年送院後情況危殆。謝志輝攝

事主失血太多情況危殆

據悉，兩人最近感情生變，盧提出分手，劉卻對他一往情深，多次要求復合，但遭到拒絕。疑有人心有不甘企圖與對方同歸於盡，前日下午5時許，劉身懷利刀前往粉嶺沙頭角公路軍地村的盧家箍煲，當時只有盧一人在家。
其間，劉要求復合但遭盧拒絕，有人頓時情緒失控，亮出一把20厘米長生果刀，糾纏間盧的頸部、耳背及右手臂中刀受傷，血流如注。劉事後扶盧入房間，替他包紮傷口，但疑因擔心盧會逃走及呼救，於是用膠紙封口及將他綁手綁腳綁在電腦椅上。

至晚上10時許，正在當夜更工作的盧母曾致電返家，但劉不敢接聽，之後疑擔心盧母會趕回家識破事件，於是用盧的手機冒充盧傳短訊給盧母親報平安，讓盧母以為兒子無事，其間據稱有人一度考慮與盧同歸於盡。至昨凌晨1時許，盧母放工回家發現大門反鎖，於是向鄰居求助，鄰居其後協助撬門而入，各人驚見滿地血污，劉與兒子則反鎖房內，大驚報警。

消防、警員及救護員趕至，劉再度情緒失控，舉刀自刎三次，警員將他制服後連同盧一併送院。劉傷口不深，並無大礙，但盧流血8小時，疑失血太多情況危殆。盧母探病後表示，兒子多年前由內地來港，現於馬鞍山一間中學就讀中二，與劉為同學關係，據知劉去年已退學。

鄰居：成個廳都係血

消息稱，警方昨日已為劉錄取初步口供，有人承認帶刀登門箍煲，稱不想盧被其他人佔有，一度欲與他同歸於盡，後來警方趕抵刎頸自殺，目的是希望盧永遠記住自己。警方事後在現場撿走一批證物，包括染血生果刀及電腦椅等。

鄰居陳先生表示，昨凌晨盧母從外返家，發現住所鐵閘半掩，木門反鎖，向他求助，他即用鐵鎚撬開木門，即見「成個廳都係血，立立亂」，立即報警，不久警方及救護員趕抵，劉與盧由擔架床抬出單位。此外，兩名事主的一名舊同學指劉性格火爆，曾經在課堂辱罵老師，他更因用手機傳閱一些不雅相片給同學，因而被家長投訴。他知道劉與盧為同性戀關係，劉曾多次對外以「老公仔」稱呼對方。

轉貼自:

政府會唔會衝出黎話同性戀害死人

政府冇你咁弱智

成頭係血，當佢無事，話之

又畫到咁靚

BL 啲畫風係唯美啲

真愛

好痴線

Gay 佬

男男天空高掛我的夢

畫到消防仲係猶太人前面
證明報紙佬都覺得猶太人係廢既

生仔養到咁大然後攪基跟住上埋報紙，唔知雙方父母有咩感想。

等大愛撚入來屌我。

原來你鐘意比人屌

說服我

個口罩戴到咁

THIS

好人好姐搞基
依家出事喇

唔浪費時間，不了

你邊位 好得閒說服你呀？

Bl畫風

不如話新移民害死人

自己睇書學應用倫理啦
仲要人教

扺死

我係咪應該答你好威威咁？

gay

好慘 比人砍

死gay佬失戀斬要斬鳩人

*都要

玩到咁大

Gay

好唯美

小學雞嘈交

D畫風

敬畫風

畫得好靚

蘋果轉左畫風

香港都有bl漫啦

d畫風
攻受分明

盧母探病後表示，兒子多年前由內地來港
大陸仔, 又係基, 真係唔知講咩好

咁大個人,仲成個弱智仔咁

勞斯和萊斯都是花樣男子
好中意今次BL畫風

係佔中

死基佬

病嬌

支那種

唔打格都成浸支拿mk味滲出黎

涉嫌傷人被捕18歲青年姓劉，叫阿生

佢究竟叫劉生定劉阿生

鬼畜

專注力不足都咁顛，認真係上來重得了

起

十七歲先入讀中一，唔怪得知連登仔話香港冇晒處女原來有得解

畫到咁撚bl

畫到咁

D畫風好岩做小說插圖

邊個係攻邊個係受

又gay又支那蝗
屌佢老母

嗌 劉山 定 劉生（生活個生）

見撚到張圖真係笑左

畫果個人係唔係腐女

d圖真係好靚
平時報紙d圖畫到人地好猥瑣

佢一定係 睇個0仔個樣就知

利申 腐女

gay佬都係心理變態

死gay佬

畫風好有少女feel

可能真係好靚仔

法覺D人好反智，憑呢單新聞就話所有Gay都係變態，咁以前都有好多異性戀斬人新聞，咁唔通異性戀都係變態？
利申：Bi

要說服你啲咩？

係喎真係r爆頭 我都諗緊要說服你啲咩
反對咪反對有咩問題

性盧男子 諗到其他嘢

夜媽媽包住個頭

男男 割頸 綑綁 自刎 有圖
洗唔洗咁重口味

性奴男子

同連登仔講理智
少年你太年輕了

連登班Cis就算鳩數啦

屌你d圖咁撚靚

cls

Highest Honor!
がんばろう！いらっしゃい！

屌 bl畫風 靚過平時好多

樹枝少年上報

病嬌攻